
                      Seré breve, en una palabra, lamentable. Nunca el New York Post y yo hemos estado tan de acuerdo; lo único que fomenta está película es a que los jóvenes prosigan con la decadencia a la que tiende el ser humano, tratando a la mujer como un juguetito, el dinero como el fin último de la vida, las drogas y el alcohol como receta para el éxito, etc recomiendo tener un cubo cerca por si tu alma vomita mientras ves la "película".
        
            